\begin{aufgabe}{Die Türme von Hanoi}
Die Aufgabe bei den Türmen von Hanoi ist es, einen Turm von Scheiben von einem Steckplatz zu
einem anderen zu transportieren. Dabei darf man nur je eine Scheibe einzeln
bewegen und es darf niemals eine größere Scheibe auf einer kleineren liegen. Man
hat einen einzigen Steckplatz als Zwischenlager zur Verfügung.

\begin{center}
  \includegraphics[width=0.7\textwidth]{images/hanoi} \\
  \scriptsize \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Tower_of_Hanoi}
\end{center}

Implementiere eine Prozedur \schemeinline{hanoi}, welche die nötigen Züge
ausgibt, mit denen man einen Turm einer gegebenen Größe von Steckplatz~$1$ zu
Steckplatz~$3$ mit Steckplatz~$2$ als Zwischenlager bewegen kann.

\begin{schemecode}
(hanoi 2)
; soll etwas ausgeben der folgenden Form:
; 1 2   ; "oberste Scheibe von Platz 1 soll auf Platz 2 gelegt werden"
; 1 3
; 2 3

(hanoi 3)
; soll etwas ausgeben der folgenden Form:
; 1 3
; 1 2
; 3 2
; 1 3
; 2 1
; 2 3
; 1 3
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Tipp.} Mit der vorimplementierten
Prozedur~\schemeinline{display} kann man etwas auf dem Bildschirm ausgeben.
Hanoi gehört zu den Arten von Problemen, die einfacher werden, wenn man sie
verallgemeinert. Schreibe eine Prozedur \schemeinline{move-tower}, die vier
Argumente erwartet. Der Aufruf von \schemeinline{(move-tower n x y z)} soll die
nötigen Schritte ausgeben, um~\schemeinline{n} Scheiben von
Platz~\schemeinline{x} auf Platz~\schemeinline{y} unter Verwendung von
Platz~\schemeinline{z} als Zwischenlager zu verschieben. Die
Prozedur~\schemeinline{hanoi} ist dann einfach
implementiert:~\schemeinline{(define (hanoi n) (move-tower n 1 3 2))}.\par}
\end{aufgabe}
